只能捨棄正體中文

F 我東亞洋化人
頂多南粵人 從不認同中國文化 自小被逼學用中文

捨棄用中文啦
你中文表達能力有問題